男人嘅初戀好重要

好多時都決定你以後嘅戀愛觀
以後嗰啲可能會唔記得
但係第一個一定記得好清楚

我想要初戀啊

其實過多2年就唔係好記得

初戀只有一次，但多數因爲我們的不成熟而失敗收場，但請緊記這份痛，這卻是我們成長的養分。

男人初戀同初夜都唔重要
最重要喺食咗幾多女同條女正唔正
砌多幾條女
初戀係咩樣都唔撚記得

沒初戀

初戀果時戴綠帽
有好多野都突然睇通左
揾到咩先係對自己最重要

初戀呢 其實我地細細個就已經有㗎啦

巴打初戀一定係悲慘往事
希望你搵到你愛嘅人

奇怪卻是 每戀一次
震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

中學拍過一次拖之後都冇再拍
最衰就係仲keep住朋友關係
唔想將下個女朋友當做愛的替身

得啦
關係對等 ok?

睇完唔知點回好
不過
希望巴打你搵到其他野充實自己人生

啪多幾個乜都唔記得啦屌

之後仲拖拍就係囉

肥閪就肥閪啦

記住舊事做咩哎
抱緊眼前人仲實際

有得食就食

我就係紅字果位啊

利申：初戀

男朋友淨係記得初戀既野，耐唔耐就會講以前既口頭蟬，以前玩既小遊戲，以前......etc